就算以人道立場，老衲都反對悼念六四

咩立足本土悼念六四根本就係on99
支那人禽獸不如，喪心病狂，個撚個都係抱住侵略者心態想佔據香港一切
有咩義務為呢班禽獸悼念六四?悼你老母啊
全世界有咁多政治壓迫，又唔見你悼念?
支那大撚晒?你會唔會為個成日滋擾你既惡鄰惹上官非而幫佢求情
況且支那人爛泥扶唔柄，自私自利，對社會公義漠不關心，只顧追逐金權，搶奪人地資源
道德淪亡，同動物園d動物冇分別，連基本文化都冇，呢班低等動物根本就冇資格有民主
係唔值得幫。以前六四你會唔會見到隔離街購物既蝗蟲會過來悼念六四啊?
佢d同類慘遭鎮壓佢都唔關心，要你黎大愛上身悼念?上141屌北姑好過啦
你會唔會幫上水屠房d豬平反啊
六四並非黎悼念，就算本土立場都好，都唔應該悼念
應該利用六四提醒下一代，香港係被一個禽獸政權非法佔據緊，
大家要脫離呢個禽獸政權殖民統治建立一個屬於自己既香港國先係。

人之將死，其言也善

Na dee ho bo

睇過啦納dee

老衲的金石良言就好似李白的詩一樣，不妨一睇再睇

衲dee

老唔認同

老Y認同

老拔認同

好啦😂

好你老母

老馬認同

納D ho ball

老羅認同

突發

納 Dee 好波